【結束討論】男人EEETV、達哥均為黃絲。

唔鍾意咪唔好訂閱唔好睇囉，
有乜咁大件事，
成班八婆圍爐討論安心偷食咁，
Report多幾個藍絲KOL好過啦。

有藍絲咁齊心贏撚咗啦。

達哥定达哥先

樓主並不代表所以連登仔 幾時話原諒犬哥 虛偽撚 突鄧做場show話捐口罩攞彩 得個幾個不如唔好派 垃圾

冷處理，針對主要敵人 report賤種100

831